今晚Sogo要人！！

香港龍頭百貨公司SOGO眼見香港經濟回落
決定一如以往推出感謝祭回饋港人！！
有見及此，希望香港零售業大洗牌嘅真。香港人決定發起支持Sogo行動！！
我地要返屬於香港人嘅地方！！
我地唔要出街買野要就晒蝗蟲！！
我地唔要一行藥房、金舖同sasa！！！
我地唔要行出銅鑼灣、尖沙咀都要過五關斬六將！！
我地唔要俾啲喼碌死！！！
我地唔要被人逼住學蝗語！！

活動內容：人鏈，唱歌，排隊買(睇)野，隨意發揮

銅鑼灣定尖沙咀

自推1/10

首要銅鑼灣先，最多優惠

大家可唔可以做實事

推

自推2/10

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

好多平野呀
大家快啲去排啦

入左Sogo幾次鳩行啦，全部大陸人冇咩香港人
叫咩口號？
今日仲多人過尋日

今日吹大雞

自推3/10

吹雞

中午唔會夠人，琴日經驗7半都未多人，仲有人係出緊黎既狀態，可能要8點先聚到人

同埋諗定路線點遊，入面好多人建議行慢d, 上電梯後可以停一停或者減慢防止斷龍（琴日人少斷過），每層可以共識定上完電梯後順/逆時針行

帶文宣去舉/派

其他野等手足補充

7pm開始點睇？ 少人一開始就派住文宣先？

Lunch 有無人

又希望零售大洗牌
又唔消費
又要支持
又要攬炒

lunch 得果一個鐘 成效不大

琴日有人suggest過分幾個時段，任join，可以諗諗。
同埋定好集合位，例如正門/其他位，費事盲頭烏蠅
派文宣應該可行，注意安全，唔知會唔會俾食蕉趕

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

加油，琴日不完美可接受，今日希望見到大家出黎

希望見到大家！！

今晚係唔係真係七點噚晚無乜人好L灰

我一定到！希望大家都會到

推呢個

好
我陪樓主

真係撚手足尋日

推
我要鳩嗚

推，好似推唔上去

今晚吹大雞

得幾丁友又驚畀蝗咬

麻煩大家fb ig share埋出去

傻啦 得個講字姐
邊有人會出 個個留力聽日返工

推！

我諗係宣傳不足啫，手足應該周街都係

今晚我要見到呢啲

push

不過人多先做到

香港人努力舔緊中國主子鞋底喎
賺緊錢 冇人夠膽踩場

721811831101

大家唔好帶呢啲文宣去貼

堅定流 次次做左傻仔

幫你推
覺得琴日比人撚既手足都唔好灰心, 諗下當日晨早機場和你飛果班手足凌晨起身結果都比人撚都冇放棄
利申: 被撚慣

我寧願做多次傻仔都想叫多啲人去

被撚師

今晚見

點止11月7日
日日都去SOGO支持
播下歌仔
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨

又有新職業解鎖

1土

啱呀 其實應該日日去
感謝祭提早結束

自推5/10

噚日入去幻聽聽到sogo員工講加油

朝早對香港人黎講真係死穴

琴日大家都灰曬
如果今日唔夠人就星期5無人出黎架啦

好想去sogo買化妝品呀

不完美 可改善！！

諗極都唔明點解無人搞Sogo
幫你推

推呀

推啊, sogo作為春袋係得呢段時間架咋, 經濟攬炒+輸出革命

終於可以係感謝日買到野

行動Post但上唔到熱門

今晚見！

召喚各位air drop 師

推唔到
尋晚尖沙咀無人﹐不過都好少蝗婆

推, 另外樓主會唔會暫定住時間集合地點先, spam回post同時大家都可以俾意見討論下黎推post

推！！

尋日企足幾個鐘
唔好灰心 尋日有幾個活動 又科大又和你跑咁
宣傳要再多啲先多人
唔係人人都用連登

曱近平 甴近平 曱甴近平

推啊

Push

拖篋去買嘢啦
咁先霸到頭位

Cebu

SOGO外牆幻彩詠香江有無得諗？

7點？ 要買野既都買撚完啦

蝗蟲走呀

P

一間睇下先

推呀要

PUSH

我會到唔到死全家

琴日吹咗雞登咗登

一定要上熱門

琴晚都推唔起

琴晚見到有人黎聽到口號開心有人黎到
點知一分鐘唔夠冇晒

琴日買野嘅人 local重多過蝗

利申:一樓做嘅

qg8

Tuiii

琴晚去完中伏無人

平日要人真係難
又要等到星期六?

琴晚去完
不知幾多港豬要濕平

其實星期六日啦，多d遊客，一於星期六去 sogo shopping

平日都唔可以俾佢回氣

我地都係去濕平呀
唔買咋嘛

成百個綠曱甴企係出面睇你有無心情買

我都無買
行個大圈

屌你老味要傻一齊傻，今晚見！身邊冇囡嗰個就係我

Sogo特登為廣大客戶延長服務時間，又有黨鐵配合
點會咁快買晒

要傻一齊傻！
為咗香港同咁多手足我唔介意做傻仔

還我香港 驅逐共黨

收工去！

pish

正門集合？

好有無咩記認？定打工仔look?

爆買gogogo

同你地講個現實
首日SOGO G/F至5/F對比上年冬天平均有8%升幅

721

7點見！！！！

7點見！！

說好的攬炒呢

一齊買野

再推
鳩嗚冇罪 行街有理

19鳩嗚團重現江湖
we are back

推唔到都推
今日唔好叫錯重組喇
係解散

啱啱行咗轉尖沙咀sogo
勁撚多大陸人拖曬喼踎曬係地下執野

踢鳩爛佢地啲喼

你班毒撚出黎未

推爆佢

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 113 新屋山

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 113 新屋嶺

琴日夠吹雞啦 水左我去Lunch又喺嗰度放工又係度。

摧！

我甘願為受傷嘅手足們再做傻仔

唔係尋日搞咗了咩? 今日又嚟過?

要人

琴日無人

今日唔係又「狼來了」吓話?

係咪要星期五晚先吹到雞

甴近平 曱甴王 習近平

屌銅鑼灣成班支那畜&港豬

今晚同時又有至少2個活動
沙田
HKDI

分散戰線 邊個方便去邊個

光復sogo

平日sogo先多支那人

係就快喇 日日由開門踩到關門
利申:sogo員工

只要有幾百人已經夠搞串個party，但呢啲post永遠都推唔起

攝曱甴平啲文宣落佢地啲喼到

靠大家一齊推

真係推唔到上熱門

連登仔比較鍾意吹水多過做實事

support

我見到係熱門喎

今晚口罩為記

不如直接吹大雞星期五/六...

附近番工，sogo 多人過年宵

一日都唔可以俾佢回氣

Join

今晚銅鑼灣要人

係時候一齊感受下sogo感謝祭嘅氣氛

各有各做邊到方便去邊到

班支那畜&港豬完全當冇事發生咁繼續掃貨

Sogo或成最大贏家

兩家茶禮都食晒

原來有回覆過會cover左個閃電, 自膠x12

如果有成百隻綠曱甴棟係到睇下佢地仲會唔會買得咁開心

琴日成千個正皮推左70頁結果出黎既得20人笑撚死

我唔介意做多次傻仔

Sogo今年有咩抵買？

化妝品？

衫平唔平？

感謝祭打幾折？

唔洗層層suck，suck爆化妝品已經好傷

SK II 抵買？

瘋狂鳩嗚

唔介意為革命而犠牲。

是但啦 who cares

去sogo shopping千祈唔好退貨，因為void單真係好麻煩
用信用卡俾錢既話仲麻煩，要填退卡form
如果同一時間好多人void單既話會搞到收銀塞住哂
void單一定要貨場啲人幫手，無得收銀自己做
感恩祭咁抵咁多人迫黎迫去，你叫貨場啲人點迫過去個收銀度喎！
到時收銀條龍再長啲咁點算！

仲有家電

好耐冇行街啦
想買下野啊
夠抵買我都睇睇有咩買啊

曱近平

睇下好啦

借個位黎

民間記者會準備去信Mitch McConnell，話佢知香港情況有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，立即通過《香港人權民主法案》！

宜家封信已經有2萬幾個簽名啦，民間記者會目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

依家就衝去簽👇🏻

快啦 啲員工想早收工

真係想攬炒就出黎啦

要收工先黎到
今日已經唔做野推咗成日po

支持攬炒
光復sogo

唔洗塞
但要black bloc叫口號嚇走班蝗

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

AirDrop d 抵買貨品比其他人都好
獨樂樂不如眾樂樂

AirDrop

airdrop文宣大法

係抵買貨品

其實戴大墨鏡都OK 唔使MASK

打工仔好難會有副超係身

人少少 咪一個人行下sogo
Airdrop下
唔好覺得冇用

唔好放棄

尖沙咀sogo門口有狗車

推呀屌你 行動POST要推

可能佢地想shopping

唔好灰
唔夠人係因為其他地方有活動

咁多戰線 各有各做

AirDrop 材料傳送門

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Airdrop 曱甴

曱甴平

走咗

我今晚會黎，對唔住手足

【逃犯條例】防暴警入化妝品店查案被誤會購物 目擊者講述實情

人鏈圍門口有無得諗

罰你AirDrop

AirDrop 材料傳送門

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

咁就要今日出黎買

8.18 示威者時代廣塲，排隊買喜茶，咪仲激氣。

其實要幾十人去叫下口號已經夠
又散得快

最緊要引到popo出黎維持治安，又可以驅逐班蝗蟲

文宣做足啲再叫手足出喇 今日又有班做左傻仔大西北出左黎

我已經推咗幾個鐘po
大家幫手ig fb share啦

推 一齊行

推啊！！
琴日嗌口號嗰陣見住啲大陸人個樣嚇到鳩縮咁
證明做到宣傳！好有用！
唔好俾佢停

逼不及待想玩玩了

雖然多數啲藍絲得個樣啤住你
但有啲真係會出聲屌！
可以諗定到時要點樣對付

Push!!!!

今晚去Sogo買平貨先

我琴日已經好努力推梗 但都冇乜人
問啲fd冇追post果啲直頭唔知

要靠大家多啲ig fb share

呢到有無無口罩嘅手足？

有狗係尖沙咀sogo巡

睇緊sogo優惠攻略

因為唔知會有幾多人響應，大西北手足唔好嚟了。留畀港島九龍人去做

影咗幾張相話：搞掂！就走

各有各做港島九龍打工仔我等你地

可能睇緊我哋

sir! 我等緊你地

想手足和我shop

想同絲打一齊睇化妝品

班支那去solo感恩節 梗係要送埋tg比佢地做贈品啦

7點會到

Sogo其實衰乜？

要人買野

習曱甴

入去企滿每個角落，撘𨋢逐層停逐層遊覽

得咩真係

尋日俾人陰撚左話去話去。

人地就閂鋪先去

我放咗工等緊大家嚕

Ok

我唔介意做多次傻仔希望大家響應

係真唔撚係先。無到時又同尋日一樣。

我盡趕。再無人我無野好講

有冇人架！！

唔推

今日cwb定tst？

S

今日1715左右實地睇過，多人買野
冇往年禁多人
有蝗都有local
Sogo 請多左 ISS 做保安

另外，想買嘅 Kxxxxxman 被其實未感謝祭前做緊同一個折扣，但都擺左落感謝祭減價 list

想買野嘅自己睇清楚係咪真減左

唔來就罰你做死士錫何妖春袋

我到了，兄弟呢？

推 已經等緊巴士
等埋啊

已經坐緊

買嘢呀

人呢

7點cwb?

Cwb

希望多人過尋日

why not both?

一陣見

買到佢老母串草不生

尋晚淨cwb都聚得好少人

Coming

唔來罰錫春袋

有幾部中港車係二期出面 有無人知咩事

黎緊

大家幫手推上去

準備踢喼啦喂

撚爆sogo

Pish

Push 7pm

會唔會開花？

8點 csw

等緊巴士等我

sogo 附近有咩黃店介紹
港島撚岩岩放工

我要sogo中椒

齊人係正門聚咗先

幾點集合

又係推唔郁

7點sogo

我相信大家係出緊黎

豬衝緊

邊度等到咗

到

1111光棍節 齊集結

雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵
[url]
[/url]

屌塞車

Y

Push
會唔會weekend 又去搏殺？撳咗好多錢想鳩嗚

依家有冇人

sogo?

買埋個渣哥過黎
地下兜左個圈
都幾多實q

放工放學多左 香港OL 同 香港學生妹

呀叔黎 無料到

歡迎各自由行同路手足男女老幼拖gip響應順便買下化妝品同聚會。頭先見到成績已經唔錯千祈唔好聚太多呀一陣要驅散

趕緊黎

眼見好多扮講國語拖gip手足扮買野其實睇水。very good. 希望popo唔好黎查證證件啦

手足們好野

等埋
就到

不過而家好多蝗都有身份證啦

頭先有咩

會唔會呀 買野就買野啦

十成九蝗黎啦

行緊過黎

幾點開始？ 一陣蛇落泥

仆街急尿

邊個位集合

帶唔帶口罩好

門囗

ot緊 盡快嚟

出面好似有兩架狗車

就到

尖沙咀會唔會易散啲 咁夜入港島好難叫人

sogo正門有3狗車stand by全部防暴

有咩咪行入Sogo

邊有

冇人囉
但勁多大劣人

佢又上翻車走咗

啱啱開走咗去天后方向

仲咁多人排隊上去

試下集合

冇喎

下個站到

開走咗啦

人唔夠多好難搞

實q企曬係到

臨時吹雞 冇咩宣傳嘛

仲少過噚晚

正門等？

東亞對面

唔好灰心 至少有大家喺度
宣傳真係好重要 唔係個個睇連登行動

雷鬼頭好型

入去AirDrop

錯重點

尖沙咀有無人？

香港人多過支那人

已到

嚟緊

不如以口罩為記？係正門集合咗先？

快啊！等埋發叔啊

到左啦
人呢！

印左少少文宣，但係印錯A4

come

搭緊車

有立場記者stand by緊

好

戴口罩

7:20pm 正門集合 口罩為記

到未啊大家

次次都有人話宣傳唔夠

爆買

仲係有好撚多喼喎

可唔可以多人啲

到
利申冇口罩

正門即係東亞對面？

係

到 人呢
仲少人過琴晚既喂

無人既，得喼友

同意

尋日叫到喉嚨痛

tst 無人

我有

啲人一車車咁入去SOGO，我要人呀

come cwb

屌 等我仲行緊過去

屌，得幾丁友，連續2日比你地水左過來

琴晚就話突發冇人姐
今日呢
人啊 要人啊

集合咗先

又無人

到左

被撚師
不如大家互hug下算

大家集合咗先？

加埋有無10個

到咗嗰啲唔係值得欣賞咩

叫口號相應？

認

不如在場既係度講聲 睇下有幾多個

屌 香港人係咪真係已經放棄左
出黎嗌口號都冇人

到咗

入咗channel 相認先？

兩丁

去緊

過黎播緊歌果度

其實覆呢個post嘅有冇10個人
門口淨係得我一個戴口罩

你地喊過黎唔知你地係手足

唔

好L慘

得十幾個

有冇呀

少過噚

嗌完仲俾人睥住屌

有大陸人企底聽

無限loop

拎入去sogo

過黎播歌到

到左啦

星期四都無人？

尖沙咀無撚人 屌

一齊入去?

銅鑼灣呀

人啊 有冇人啊

得二十個

邊個位

播歌

見到大家

GOGOGO

辛苦曬手足 今晚出唔到 希望周末港島手足繼續接力shop

無口罩可以過黎攞

越聚越多人啦

入唔入去好

有咩

唔知夠唔夠人

大家企埋黎俾啲溫暖我地

會唔會入去

企得好散囉

不如一齊唱

噚日廿人
今日入就唔好少於廿人

金百利都有口罩人企係度

要搵人帶頭入去

聚埋一堆先？

8點一齊入去？

八點入？

努力推

好。但入去做咩

現場手足一齊舉手數下夠唔夠人？

目測2-30人

噚日入去9叫

出緊黎

落B1好多支那人 落去叫吓？

Puah

入去繼續播歌

Sogo要人

Oush

好喎

攞入去播

逐層逐層上都得

ching個amp好正

Fyi:
尋日入去9叫
出返來唱榮光
之後再呼籲人星期六再入

可以宣傳明天和你返

入去播歌9叫都好

維園 畜車x4 幾架有掩46

8點入？

好似係

倒數4分鐘

1min

人在銅鑼灣了

小心斷

你地入去上定落？

斷咗

好散

pp

上咗

搵一層等啦

七樓了

7樓等啦

玩具位

喺sogo 了

入咗

上緊去

七樓無人嘅喂

隊頭一路上緊最高

再上

光復香港
時代革命

咁邊層等

依家邊層

有個職員話有兩條扶手電梯
Suggest 我地塞撚曬佢
停咗就得

好喎喂

但夠唔夠人先

其實最多人唔係地下化妝品咩

咁你班仆街喺邊先

係隊頭

Tui

唔夠人喎屌

搵個位聚先啦7樓？

落地下塞出入口啦屌

落緊

唔使塞
入去輸出革命
剩係播光復香港時代革命都夠
雖然普通話版更佳

榮光

人呢？

上面

到咗7樓

變左真行街

我愛鳩嗚

落地下最多人

再遲真係夠鐘收工
明日請早

岩岩2樓見到手足先知今日有

一齊join

多謝各位
好感動

感謝大家嘅參與

門口有實q

不過無tg 好難聚人

好成功

好多謝大家

多謝大家出席

有進步

下次再聚

下次可以既話印d文宣一路行一路派

辛苦曬

多謝音響手足

可改善

全靠巴打個amp

普通話未聽過 怕伏

辛苦曬各位巴打

見琴日話唔夠人帶個喇叭去支援

絲呢
啲絲好大聲

多謝你

多謝喇叭手足

聽日encore?

喉嚨好痛

真係就要不停吹雞

辛苦哂

等人推活動

變做恆常

啱應該日日搞

不要說「推」 試著說「1111三大罷」

辛苦哂大家
唔怕人少少都出黎 有你地真好

下次見

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

如果唔想出現斷層情況的話真係要周圍貼活動文宣

多謝巴打
你MVP

日日都搞既話開返個tg好

係就開tg group 當新戰線咁搞啦

免費刑事法律咨詢

用咩主題

SOGO感謝祭係成個月架

聽日見

係，有無tg group ?

到24/11

無人開我開？

上SMP 無事 樓下好安靜近寶達都無狗

屌覆錯

聽日點

記得開新Pose係咁推
聽日我有重要嘢搞

今日經過，大𨶙把蝗

聽朝有和你返工2.0
其中一集合點係sogo，唔知朝早會唔會已嚇到遲開門

夜晚就必要再去

無聲氣ge,係咪宣傳唔夠

勁多水貨代購果d 中國人

返緊工見到你哋
少少人都有氣勢
買緊嘢嘅客（香港人啦梗係）都讚好

入谷

好勁

開多個po推？